是日午餐：住家飯☺️

邊個煮？

好正你煮架?

熟既三文魚係辣殺！

敗家女 係阿媽煮

可以上ig賣便當

你媽媽

牛餐就咁好餸？

牛食呢啲架咩？

因為仲未夠鐘出門 會食好D嫁

午餐使唔使咁好餸

諗得過諗得過
佢好似係咩都識煮 我都覺得好勁

開左通知我幫襯

唔好咁啦 唔係個個都食到生嘅三文魚
同埋睇你點煮嫁姐 落檸檬汁係十次都冇死

番茄薯仔湯？

一定一定

想食

大家係咪好耐冇返屋企食飯

唔係，而係我媽煮飯

日日食
但牛餐唔會食呢d

係啊 仲要係偏多酸嘅

還可以啦，叫做識煮

唔好咁啦 有時我媽都會煮伏野嫁 不過係佢煮嘅我都會食

孝順女

我母親大人淨係識煲湯
周不時湯渣送飯